# React + Vite

1. โหลด NODEJS https://nodejs.org/en
2. Clone Project ลงเครือง
3. npm install
4. เปลี่ยน Brach เป็น Develep เท่านั้น เพราะ Main เป็น Version มี User Login
5. npm run dev

Web จะรันบน Port 8080 เท่านั้นห้ามเปลี่ยน ถ้าเปลี่ยนต้องไปเปลี่ยนที่ Service ด้วย
